男警瞞逾百萬元債務騙貸款 認欺詐罪判監18周

中年男警涉嫌3次隱瞞其逾130萬港元的債務，向財務機構申請借貸，因而被控3項欺詐罪。他今（3日）在九龍城法院承認其中兩項控罪，裁判官直指案件嚴重，被告須為所犯的罪行承擔後果，判他即時監禁18星期。

47歲被告姚漢萍，承認於2017至2018年間，分別向大新銀行及大眾財務，隱瞞一筆135萬港元的債務，以致兩間公司向他批出共35萬港元的貸款。至於餘下的一項欺詐罪，則獲控方不提供證供起訴，控罪撤銷。

案情指，被告於2018年5月向上司自首道出其財務狀況，警方調查後發現他隱瞞債務再向上述公司申請借貸，於是將他拘捕。

辯方求情指，被告在1994年加入警隊，他於2007年結婚時，為了支付婚宴費用已開始借貸，及後妻子為他相繼誕下3名子女，因家庭負擔需要等原因，他要持續貸款，以致出現「債冚債」的情況。

辯方又指，被告向上司自首後便申請破產，現已被停職，但仍獲支薪，他打算服刑完畢後繼續工作及償還債務。

仍獲支薪

黑警=黃賭毒是但衰一範搞到債台高築嘅一班垃圾

伙記

此案由鄭念慈審理

已成condom

竟然要坐

坐過監都可以繼續做

點解坐過監仲可以做

18星期!? 呢啲隱瞞貸款紀錄嘅case隨時判18個月都有啦 知法犯法仲可以輕判

坐過監令狗生更精彩

佢冇話係繼續做警察

案情嚴重>>>>監禁18星期

擺明爛賭鬼啦 家你老母負擔咩 信果個都on9既
Btw犯完法坐監都仲有糧出 警犬係咪無敵？

他打算服刑完畢後繼續工作及償還債務。

坐完繼續做狗

重案組調去重數組

今時今日無奇不有

18周咁少

繼續工作可以係其他工

停職期間仍然有出糧
即係話佢仲係狗隊（有咩私人工咁筍）
坐完繼續工作
即係話繼續做狗

上訴

現已被停職，但仍獲支薪

咁未定罪都唔會炒住

停職一向都係有一半人工

坐完監 keep住做匪軍
拿槍射人咪得 洗撚還

搏押後有著數

立法會議員仲要追回人工wor

刑事罪仲可以繼續做？

係得狗隊停職先有糧出

遮仔會呢？又話有幾多億唔洗借出面既

三萬個伙記 做咩唔一人捐啲錢幫佢
警隊唔配有好伙記
伙記已成condom

偷呃拐騙照出人工，dllm

公務員都有

果18週當渡假lo放完假繼續做狗

又贏

白逗咁耐人工 長糧又有

警蛆

唔洗上tu?

好仔唔當差

刑事？

 100萬只坐 18星期，扣埋假，16左右。唔怪得班毅進仔偷拐騙，又販冰冰

呢d通常都判監，判18週判得好輕

屌你老母好仔唔當差

案情指，被告於2018年5月向上司自首道出其財務狀況，警方調查後發現他隱瞞債務再向上述公司申請借貸，於是將他拘捕。

送頭

他於2007年結婚時，為了支付婚宴費用已開始借貸，及後妻子為他相繼誕下3名子女，因家庭負擔需要等原因，他要持續貸款，以致出現「債冚債」的情況。

關閪事咩，佢爛賭姐
做狗份糧咁好，又有宿舍，點會唔夠錢養狗仔

食撚屎

發動藍屈腦殘去狗咬狗啦

做狗真係好 犯法可以撒控 有罪都可以輕判 坐監都有糧出 香港第一荀工

你係咪唔記得左 俾人拉左未審就炒左既公務員 仲有聶局長講既野

判咗要嘔返D糧出嚟!!!!!!

有索帶>>>一年

立法會兩個俾人追番人工

過緊監仲有糧出
坐完仲有得做狗
不愧為香港社會垃圾集中地

破咗產坐緊監 係咪照計三年?

立法會議員唔係公務員

46個停職

拉得一個？

係咩, 海關 消防唔係咁諗喎

平行時空？
大把公務員手足只係被捕，未定罪未審甚至未起訴已炒

傻撚左佢 坐撚埋都唔炒 阿局長出稿遣責未

D錢係憑我本事借返黎

如果試用期咪可以炒

被告在1994年加入警隊，他於2007年結婚時，為了支付婚宴費用已開始借貸

做13年狗都畀唔起擺酒費
仲要學人結婚

藍絲係咪又要起法官底?

被控3項欺詐罪。裁判官直指案件嚴重，被告須為所犯的罪行承擔後果，判他即時監禁18星期(半年都無），現已被停職，但仍獲支薪

點解唔可以
情操高尚
犯法就犯法，除非你係警察

係唔係試用期?

同志

狗隊不嬲坐過都唔一定炒，佢地養開社會垃圾

咁即係入冊放假，休息出糧

警察邊會講大話，明明個個都誠實可靠，建議律政司直接撤銷控罪

又輕判

果然係特權階層

坐監都照出幾皮野，又贏

坐完監分分鍾升做大袋
坐監功績來

班狗係社會上真係低劣d...

但又好好福利收入

有中共攬住真係爽

喺香港做狗真係冇撚得輸

坐住監收錢

下年再頒埋個獎章比佢先合理

狗犯法應該一律死刑 幫狗求情個d要坐終身

人地憑實力借
點解要還？

極醜惡

"辯方又指，被告向上司自首後便申請破產，現已被停職，但仍獲支薪，他打算服刑完畢後繼續工作及償還債務"

你講呀，首先你刻意瞞騙財仔，東窗事發即刻申請破產，我信你還我咪天真過天真嬌

點隱瞞

黑警死全家

犀利，警察犯法都係18週。正啊！

咪係囉
佢做咗咁耐，狗隊啲福利根本好到用唔哂，你話啲錢去咗邊

阿仔記得比心機讀書，唔係到時要做警察好羞家

做左廿幾年散仔 就算唔升職都一早頂薪
搵三皮幾一個月都唔夠洗

你都on9

冇坐過監點算係一個好警察

他於2007年結婚時，為了支付婚宴費用已開始借貸，及後妻子為他相繼誕下3名子女！
真係儍仔兼害人精！

你都傻
坐完出返去搵唔到工
緊係留佢係度貪夠忠心

零容忍

借錢擺酒

終於唔係休班警

真係好。知法犯法都係18星期！

仲有就係。未判監都繼續支返你幾百萬薪！

又話公務員犯法要即炒？

至於餘下的一項欺詐罪，則獲控方不提供證供起訴，控罪撤銷。

點解唔係「休班警」

係咪9成黑警都沉迷賭博

十隻曱甴九隻都周身街數 以前做過財仔

睇戲d卧底好似要特登犯事被革扯/坐監
阿蛇忍辱負重

又抹黑警察唔信警察同志唔痾屎的

辯方求情指，被告在1994年加入警隊，他於2007年結婚時，為了支付婚宴費用已開始借貸，及後妻子為他相繼誕下3名子女，因家庭負擔需要等原因，他要持續貸款，以致出現「債冚債」的情況。

辯方又指，被告向上司自首後便申請破產，現已被停職，但仍獲支薪，他打算服刑完畢後繼續工作及償還債務。

冇本事就咪學人結婚玩咁大仲要生三件

垃撚圾到 毅進仔比幾多錢人工佢地都係冇撚用 冇讀過書

屌你 仲以為18個月

坐監留案底
坐超過三個月 不可消除案底
仍獲支薪、出獄後繼續工作
政府真係良心僱主

偷錢就年半
偷人資料仲要拎完冇發布 2年

怪唔得判咁輕

屌得個四個月，手足係條街坐下都比佢判半年

停職有人工，服刑後可以繼續做，簡直係Dream job

香港警察帶頭接納更新人仕

恐恐相衛，撤銷欺詐罪。

行為良好只係坐2/3
即係得12星期
都仲未計扣閘期, 農曆新年前就放人

黑警

聲稱執法人員

但品格有問題都可以繼續做

已經習以為常

警例既野, 駛咩你教佢點做, 亞SIR第一日犯罪嗎?

黑警大晒

47歲被告姚漢萍, 又名"欺詐男警"

出返黎可以幫王喜主持'驚訊'...加入<忠__勇毅> 行列...~!!!